如果拉膠今晚整傷牙朗

牙朗做唔到球玉
大家會唔會原諒拉膠

防守係咁架啦，牙朗自己插隻腳埋去

牙朗場邊指揮仲勁啦

Agger

立即all in 葡萄牙冠軍

牙朗都攞左三連冠
係時候要還
拉狗

皇迷會支持邊個

唔係幻想 係回想

上次R國杯，點到估唔到會係葡仔奪冠

扮乜撚
牙朗嬲起上黎腳都剷斷你

個個都自己插隻手落去，犯賤到

賤朗勾住拉狗在先

有冇片？而家先知有過呢幕

J 歷史
咁耐都講怨婦
C朗都無出聲
柔道唔俾用 唔代表足球唔俾
球證無吹即係無事

YES
賤種朗有投訴? 有喊過?

2012

好睇了

笑撚死我咩 今晚睇牙狼點搞鳩拉膠紅牌出局再單眼好過

5g會唔會過肩摔呢

個個都攝隻手入去逼害拉膊斯

隊長教波

c朗係疤狗

賤種衝出黎柒比人秒

反而想個班蝗畜會講咩

成日話皇狗人形蜈蚣
上面咪又係到互含

牙朗唔傷葡萄牙點贏呀？

牙朗眨下眼就收拉狗皮

屌佢老味真係老撚煩
日日jer住哂都唔撚悶

死黃狗又想洗㡳

駁唔到

牙朗

我仲諗住狂買葡萄牙和波

葡萄牙歐聯點贏呀
咪就靠阿朗做指揮

歐國

你叫賤種點答

咁賤種2012 嗰陣點睇

跟據返2018年既邏輯應該係呀朗抵撚死

啲黃狗鬼會回咩
全部當睇唔到

原來連牙朗都舐過野

猁疤聯盟

班鍠會幫邊個?

上面咪有一隻囉
扮睇唔到

#28
謝斯朗拿度
•
2 小時前
成日話皇狗人形蜈蚣
上面咪又係到互含

下 呀朗BUMP 拉莫斯 呀朗抵死 蝗迷教我

又怨 成班肯定猁迷黎